大家唔再誹謗何君堯係黑社會啦

何博士身為社會賢達、學識淵博，又點會係黑社會
唔好再去Google search 何君堯黑社會，第日打個佢個名就自動出聯想字係黑社會真係好影響到人哋聲譽

叫佢何博士就真係誹謗啦

何君堯[絕對唔係]黑社會

何君堯同楊受成一樣，唔係黑社會